制裁崩牙駒｜中國外交部指尹國駒是黑幫頭目

大頭目與小頭目

條黑幫尋日仲引用毛魔經典語句

黑社會都有愛國既
呢句?

Why not both

Condom駒

愛國黑社會

以國家名義走私毒品，不犯法

共產黨都唔敢認 broken tooth 係自己人

兩面不是人

Horse with broken tooth

網民指崩牙驅已成condom

點認，呢條友葡萄牙時代已經係澳門響曬朵
似乎美國下一個目標有機會係官黑兩邊都有身份既人，例如向家

01啲藍絲仲駒哥駒哥咁叫，力撐佢

槍打出頭鳥

黑社會2現代版

咁人地制裁黑幫頭目，係咪要多謝人地先